Cálculo de Àrea de uma Forma Geométrica escolhida.
(1)Retângulo
(2)Círculo

Para compilar digite no terminal:
make

Para executar, digite no terminal:
make run

Para limpar, digite no terminal:
make clean